［緊急法］只會作繭自弊！

港府要評估如果執行「緊急法」戒嚴後，美航母會否來港接走8萬美僑？！同埋會否取消香港關係法？其他國家會否撒僑？（上次機場停擺，泰國已表示派軍機撒僑）

Push